bf成日都嗌要食鮑魚....

個死佬一個禮拜會上我屋企食三、四晚飯
因為新年嗰陣親戚送咗好多鮑魚嚟所以早排成日食
食到前幾日先食完
但而家食晒個死嘢仲話想再食再食
每次上嚟食飯都會提住要食鮑魚
但我哋要儲錢買樓梗係唔可以亂洗錢啦
講極佢都唔明…
到底有咩其他食物食落似鮑魚㗎？？！thx

飽魚菇

鮑

嘻唔話你知

唔多似

話我知啦話我知啦

包+魚=包魚

.........

按此取得答案
☝️☝️☝️☝️☝️

你好無聊

似你

欲拒還迎？

你係鮑姐？

你就想似我咁醒

我未準備好公開住.....

屌 唔小心改撚到...

仆佢個臭街 咁就冇咗個名屌

終於等到你

笑撚咗
-1

-1仆你街笑到

你個名好撚柒

我有男朋友

屌 又要等一個月

柒你老母

我都諗住改呢隻嘢

我明明計撚咗係16號先有得改屌

仆gay腸咗 下個月還比你

我&@“/$:&@#^{*#+%+[^

加字

仲有成個禮拜T.T

加 囡囡(ᵕᴥᵕ)

我仲有成個月呀

隻嘢好串ᶘᵕᴥᵕᶅ

(ᵔᴥᵔ)友善好多

同佢😌一樣

杜德偉咁串嘴

千祈唔好分手🙏🙏

笑撚4

食咗屎嚟？

棋靈王

我頭先好柒

講嚟笑下

打咗俾女神

......rip
\|/

垃圾post都上熱門

仆街 now先睇到依句
咁你又柒咗少少

Lm

mola今次

佢聽咗？

未聽都會show咗我嗰邊個畫面出嚟
佢又咁啱on緊
咩心機都冇哂

.....shit冇嘢嘅一秒cut線

me=痴線毒撚

屌你咩

mola
me=死痴漢

鮑片算啦

Pish

我唔撚柒屌........txt

cls ᵔᴥᵔ

i know that feel

好撚慘連狗on99

好噁心

屌 我見無load到撳多下咋仆街

啲啊叔係咁

用咩台？打去投訴la

csl屌好撚柒柒過oral b

乜誰牙

帽再派我膠

想像到有個麻甩佬含羞答答篤住手指👉🏻👈🏻講完之後擰住面跑走咗條粉紅色裙擺fing fing下

笑死我